見到ViuTV 全民造星個肥仔返海洋公園哈佬喂

利申：同事黎

So?